北角羅山派體育會 鄭重聲明

收皮啦 做得舞獅都係黑底

仲以為佢哋果種人係講義氣😂

割得咁快
你話無景轟都唔信喇

登報割席怕上身慌死冇人知佢哋冇義氣咩？😂果晚龜縮全世界恥笑就一世都甩唔到㗎啦😏事後搵班大肚腩耆英企街扮惡打飛機就仲顯得低能🤣不如行出英皇道大石碎心口發洩吓啦！喪家狗！

換咗窗未？

驚咩

係唔係菜刀肥佬？

羅辛派咁廢

是否再次黑警黑鄉合作亂打人！
黑警係咪再次包庇白衫人。

點解深水埗買筆俾人拉，就可以用證物係記者會亂做示範，將錯誤既信息俾公眾睇！

點解警方去到北角羅山派掌門寫字樓搵到武器要用白布包撚住唔展示俾公眾睇！
點解無即時拉羅山派掌門人懷疑佢提供武器俾白衫人示！

【明報專訊】前晚北角發生結黨襲擊示威者事件，其中近8時，約30名持長棍和竹枝中年漢伏擊黑衣示威者，示威者還擊，部分中年漢逃至一義工團辦公室，有目擊者稱警方11時許才到場。警方稱因北角警署被示威者圍堵，警員未能出動，逾3小時後、11時許才能調動防暴隊到場。
黃小姐前晚7時45分途經北角，看見30多名中年漢在明園西街7-11便利店外聚集，部分穿白衣，當黑衣示威者從銅鑼灣行至北角時，中年漢即拿起木棍竹枝衝前，「不是黑衣先挑釁，而是白衣先衝過去」。他們跨過英皇道東西行車線中間的欄杆，「見到黑衣就『毆』」。其他示威者上前以木棍反擊，中年漢不敵，沿明園西街斜路逃去。黃小姐於8時03分報警，她稱接線生說當時已有人報案，正安排警員到場，約5分鐘後消防車及救護車先後到場。

居民：7時已見持棍人徘徊

北角居民魏先生表示，前晚7時許回家途中已見大批中年人持木棍、籐條等在街上徘徊，示威者出現即上前施襲，部分人不敵示威者向明園西街逃去，並走入「香港第一青年會義工團」會址，會址內有人於窗邊持刀挑釁示威者，示威者遂打破青年會的玻璃，示威者不久散去，而30名防暴警察於約晚上11時許才到場。另外，網上片段顯示，一輛車停在北角一路障前，被示威者打破玻璃，司機亦被示威者拳打，未知原因。

打人者退入「義工團」會址

持刀男稱幫受傷街坊

記者昨早到「香港第一青年會義工團」查詢，前日出現的持刀男自稱義工團召集人邱宗源，他稱前晚事發時正與友人在辦公室食飯看新聞，透過閉路電視看到有黑衣人追打多名不認識、空手的街坊，有3個受傷街坊逃入會址。邱聲稱當時黑衣人持「破竹刀、鐵槌、斧頭、磚頭」等破壞會所大門，及打破一塊落地玻璃，記者要求看閉路電視片段，他改稱閉路電視已被毁壞及沒錄影。翻查資料，「香港第一青年會義工團」於去年初成立，當時「北角羅山派體育會」有人到賀，該會昨在facebook否認與襲擊有關。
示威者打破會所大門玻璃
警方公共關係科高級警司江永祥昨在例行記者會承認，前晚7時許接報有人持械與示威者打鬥，至晚上11時許才有防暴警察到達。江稱當時有大批示威者包圍北角警署，令警員無法離開警署處理案件，又稱前日有21間警署受示威影響暫停服務，令人手調配有困難，要求傳媒對警隊「公道啲」。
（反修例風暴）

邱聲稱當時黑衣人持「破竹刀、鐵槌、斧頭、磚頭」等破壞會所大門，及打破一塊落地玻璃，記者要求看閉路電視片段，他改稱閉路電視已被毁壞及沒錄影。

洗撚咩，rthk影住全程

打人指控上，我有懷疑。
始終嗰間係咩青年會，個名有分別。
之後有D起底post 鬼鬼地，我有出post講過，不過推唔起先算。

不過，如果你話D武舘黑底，我相信就算唔係純黑都灰色。
BTW, 間野勁紅底

屌 係唔係FC下先貼相都懶呀 盲就唔好亂貼相啦

呢個菜刀肥佬邊到似呀 你唔貼萬梓良出黎問？

你自己搞錯就唔好出黎柒。
明明嗰晚係咩第一青年會，你就做鳩人地體育會。

呢個會係世清主理

嗰到係第一青年會義工團。
腦袋很有用，希望你都有

傳番上福建人群

咁你又唔好咁講
早20-30年可能係嘅

呀撚屌你有冇入去北角羅山派個Facebook睇過佢哋關係幾密切?
係啦警嫂同警察冇關㗎!而警察又同林鄭冇關添喎.....智慧!!

屌你，做生意幫人開張乍。
咁唔通幫青年會裝修既裝修公司都係青年會咩。
如果係咁就正啦，幫人開張就有份，有股權。
有啲大既龍獅武館專做TVB生意添。

我睇Facebook, 有人直接留言話打人嗰班仆街行入羅山派個會入面添，文盲。

你話間體育會紅底，要攻擊佢，我同意。
但你屈鳩人有份打人，我唔認同。

你拎差佬同警嫂比，就算禍必及家人，你都唔會話警嫂有份打人嫁下話？理智啲啦。

禍必及家人就梗㗎啦!更何況親密組織?
你而家係咪知咩内情幫佢兜先?係就曬出嚟啦!
耆英青年會出嚟打人直頭陀住成個福建招牌添啦
警察宿舍有人出嚟打人掟炮仗玻璃樽就係參戰
同樣拎棍去打示威者嘅就係敵人 仲要唔係執法者